有無90-93既巴絲入黎吹下水

我得左啦
1001處男開post

強帖留名

留名

Hi

終於都破處
大個仔啦

miss 左成個post

wfh今晚又可以夜訓

HI

禾火巴

點解你地咁好

你唔好咩

不好
就餓死

lm

食野好無

典解？

又喺度引人食野

食個杯麵先喇

冇錢

咁飲啖水，聽日唔洗返工嗎？

開緊

請你食蛋GO

我空投比你
住邊區

請你食

你終於開到post

多謝支持

幾時收工阿

熱烈捧場

下星期2

但你打緊機既

眼訓就收

可摸以空投去禮賓府

jo sun
又肚餓了

請你食莎莉

賺多啲

支配者

想食咸野

我都返緊工

來
玩fall guys

你有打咩
我PS4同人打緊

想食重甜

我肚餓個陣要食咸野 甜反而會更加餓

90-93 而家破處有d遲wor師兄

有丫😅

頭先見你出現左一下

師兄幾時破，勉勵下大家

仲未破

睇一睇個LIST冇人玩緊FALLGUYS

我都未試過1001

喂 比多幾錢肉緊啦
膽大心細拖手仔呀

呃你做乜
你都係訓啦

唔係話你呃
我以為我STEAM LIST有問題

熄左機啦

今日PC版有冇斷

都打到嘅

不要暗戀，去強姦。

😳

領養代替購買啊

諗起隔離離婚兩個女個post

本身想有小朋友
但越來越遙遠

窮撚，唔想生

hello

仲未訓?

熱烈恭賀柳強包攬1001同1005

Aki Aki

你係......新人?

有冇玩動森

無.......

早
出門口返工之前落完雨

望一望個天成舊雨雲
即刻拎左把遮先出門口

啱啱睇左
我以為拖油瓶係以前年代先會比人嫌棄嘅事
單身媽媽唔簡單

+$50

早

1002 1003 1004呢

早晨

ching 睇睇醫生好wo

不要強姦，去暗戀。

早all

冇人會記得1000係邊個
d人只會記著1001嗰個人

不要暗強，去戀姦。

找

ps4版成日斷

btw 今日有冇打機群

今晚有流星(๑･̑◡･̑๑)

睇落唔洗訓咁

你喜歡豬柳強嗎？

人品好，話題多，條件唔錯
應該係問佢鍾唔鍾意我就真

派膠使者

又係時候細數豬柳強的優點

好晏啦今日訓到

多謝你，等我袋穩d先

牌品自然好

今晚有打機團嗎？

だめ

熱菇

包包早晨

打咩

何ですか？？？？？？？？？？

話說你有學日文？

咁快叫得咁sweet 進取

丈丈咪嘈

唔識答no

好想打牌

邊個落雨炒蛋！

Sugoine

丈丈⋯⋯

咁你點諗

Key摩池

素晴らしく

初めて？

Hahahah hazukashiidesu

ごめなさい

點解你顯示到我個用戶名嫁，我明明hide左嫁

下次見面同我講日文
最鍾意大隻日本仔
好似清水健咁

我地都係講返廣東話啦咁。

想學返日文
但而家根本冇得上堂

我偶像

太忘本喇

魔娑斗我都好鍾意

大丈夫ですよ。Google検索。

50音都未撚記晒就停課用ZOOM上

最緊要真係有共識達成，同埋真係一齊做
恭喜恭喜

好快記到嫁咋 裝個日文keyboard先啦( ◠‿◠ )

人本性如此

裝左，不過而家已經冇用

自己背咗先啦 每日溫習好快就記晒
記得背埋片假名

先生！！！！

留返俾肥妹 佢屈機

肥妹N1屈機

CLS

我唔溫柔
我呢D爛仔聲黎

真係應該出年先考車
不過我學完9堂 考之前成個月就停操 算好彩 （唔知會唔會突然如期考就要拿拿臨補番兩堂）
有d人學哂十幾堂先改期，密集操完又改，真心慘

想搵隻外語學 （非日韓）
但依家zoom不了

屌我依家就係咁
我11月考
個師傅又唔教 一陣又話11月考得我都唔知點

屌你識D野

你又識？？？？？

今年學車真係DUM錢落海

其實索性推遲，等佢真係考到前一兩個月狂操都趕得切

揼揼方加啦

呢到本身就好多陰謀論

瘋狂打機啦
尋日自我放假打左10個鐘機

問題就係唔知幾時先考到 我就係5月個時開放返報考個時報既
之後7月又停馬鹿野郎

陽謀

我個to do list好長丫！！！打機都係等你地得閒先一齊打

你都唔簡單

真係等我地定等邊個先打
BTW TO DO LIST有咩

我係好複雜

牙醬

自稱醬絲個個

精一杯頑張！

個to do list有 整牛奶撻 做運動 芝士撻 海綿蛋膠 日文 做尖 睇書 打機 強健體魄 睇流星 買蘋果日報 比啲掙扎 唱歌 強大健康 同 WFH

你漏咗揼丁

已戒。施主請回。

曲線求J圖我明白

真

我個FD都係咁

講起唱歌就好想唱K
Juno

要同易仔瘋狂唱K

真係灰 大佬無車返工好麻煩

講起唱k呢度有條友好自私啲歌比佢自己聽哂唔唱比人聽

排練緊佢首勇悍.17嘅fingerstyle

條友係咪姓豬同姓無？

哇你彈吉他嫁？

姓方。

呢識好似聽過

一定係你黎

清考棍VAN定咩

一齊Jam?

好好聽
仲有少少詩意

棍絲

我好廢chord都玩到下fingerstyle超廢

9093 BAND隊團

目前練返D冧女歌
依首巧鍾意

Me自從武漢肺炎之後都冇乜彈過

掛住你地

啲女比你冧哂啦 你仲想我點姐

屌唔係響屋企多先練得多架咩
不過我都想拎返起隻結他玩

當睇到我個樣
就會即刻掉頭走

你兩個臥龍鳳雛夠了

前個po已經睇到 好多女fans

係，搞到要學多幾堂
不過我唔理啦
學完9堂之後有新期學多4-5堂就考
total同原本堂數差唔多
但點都無一次過直落十幾堂咁熟手架啦

驚自己記錯
岩岩google清水健係邊個

自己攪唔到嗎？

11月實考到啦應該
我改期應該都係10月尾 11月頭
不過要早d約定師傅就真
多人改期佢收左租車錢一定要serve改期既人先

我知丫

巴打係駕院定咩

我就係聽個師傅點左
8月25
5月31就開始學
寧願遲兩星期學 呢兩個星期疏疏地上
咁都係一樣學左9堂 但唔駛臨考前兩三星期停哂手腳 突然開番我就仆街
依家都學左9堂 唔想掉錢落海了 賭佢改期

頂你響OFFICE笑左出聲

私人師傅
不過呢個師傅好撚惡又係咁話人唔掂好難考到
如果衰左轉fd個個算 後生 有耐性 唔惡

夠真誠

我fd 2月《5月〈8月 第3度改期
仲要次次都補左鐘先考唔到

聽你咁講已經知你高手

而家咩進度

身材好唔好

又遲多年先甩到p

係咪好似網上果D咁惡
成日聽人講出面D師父好惡

窮撚，唔好生

係咪放一個星期果啲

加藤老師

其實佢拖鐘
頭3堂九龍塘兜圈
之後3堂操泊位調頭
之後操左3堂石蔭
當時個狀態其實已經有力pass
但之後就停左學

又屈9me

仆街我仲未搞甩P D文件遲左成年

講唔定喎真係

一齊玩下

又黎豬字輩

尋日唔記得玩DAILY

又無個d咁惡
但個tone好撚乞人憎
次次落堂我都嬲爆同gf呻
我考石蔭佢係咁屌我公路揸得差第時有牌都路敢渣 做乜9

有冇ufo

前提係考個時未第4波
好後悔無改期 出年先學

你睇落好冗

其實我覺得啦
淨係adjust neck height唔夠
共鳴箱個邊塊固定膠/象牙都要磨低少少
咁樣先可以成條都low低唔會高音好難禁 低音hi到條flat

是但啦
只係想考個牌第時車下一家大細
兩個人都唔鬼渣

真係想去台灣考 呀茂都pass

佢都白痴

會唔會爆9返佢轉頭

有無位比我玩三角鈴

所以太on9
唔急渣車唔應該今年咁既時間考 掉錢落海

但返黎香港就唔好揸

算啦 考完唔pass就轉cfu

你主音

補下鐘囉

師傅呢家野真係人夾人 但係惡就好撚難夾

Gay test failed

豬字輩人強馬壯

我唔受得比人屌
剩係想搵d心平氣和既師傅

唱兒歌？

ufo炒麵ok

係

好似學泊位咁
一聽完佢講一次就泊
唔記得左左定右
佢就話咁你retake得啦

on9 一點就明駛鬼學咩

幾銀

見到你都唔敢惡你

有我仲洗咩睇ufo啊 走啦地球人

駕院果D 可以

一齊jam番首4分33秒先

正解

聽日得唔得閒
約你約你

我諗起 1212

變左型就可以放棄 12格都升唔哂8度

$1400左右
其實想買支$5000嘅電木玩一世
去到邊都帶住佢

搵啲黃師傅

應該好多師傅都係咁

隻腳啊，幾時叫你用隻手啊。你小兒麻痺啊。比油啦，開追悼會啦

就黎開追悼會喇

其實最初我覺得咁樣
有機會玩壞自己隻手
但係依家咁睇
我玩啲咁垃圾嘅結他
出到去用啲好啲嘅結他好撚順手

呢啲野一定要屌屌佢唔屌得就錢都唔比直接落車走

mark定左下一個cfu
不過希望到時快期佢教到啦

好後悔個時未開始學無轉佢教 呢個都3年前教個fd 都變衰哂
後生個師傅5月先教完另一個fd

我叫你試下啊

蝦母太狼

做咩

如果唔係點教到15堂 操十幾次考場咩

我諗起杜文澤個電磁爐

你把聲好似我公司個女上司

比左租車錢 如果唔係轉左師傅

我建議你講少啲無用既說話

駕院好似有得claim持續進修基金

你係唔係唔怕寂寞？

咪又係呃鐘
我學嗰時，佢喺我隔離瞓覺，跟住瞓醒 dup 我車cls

教我睇野

過左申請期啦

屌我都覺得呢樣野好撚伏
個時比撚左2000蚊 但係上左4堂條撚樣都係瞌眼瞓 就唔撚想再搵佢上堂 哂尻左啲錢

奴隸獸已完
我請你坐返低

收錢可以發揮，屌人真係好正
仲要唔憂做，大把人送錢佢洗

我叫你睇個個post你有無睇過

PM啦

租車錢唔比退係比d pk師傅厄錢迫個學生學落去用

大家移民未？

大家姐聲

因為垃圾政府唔發牌
考生又一年多過一年
不停加

Restrict PM

那有錢 岩岩識唔提老母

早晨 上一上水先

我嗰時好似都加到二十幾30堂
手車廢

懶

係嫁屌柒佢 根本呢個行業就好撚有問題

等緊你正式宣佈

咁唔出了

真。J 圖

有無料爆？？？

你上水啦終於！
好掛住你啊
既然你上水，咁我潛了

我媽媽表示想認識你

珍

想呀，求帶

PM

我無生過你呢個女啊

地方的媽媽需要揼揼？

從來都沒有~

Open PM

巳冧

揼揼

其實真係有心start over嘅 唔使用好多錢

我移左去大灣區啦，得閒飲茶

咁我而家睇

係咪嫌我拖油瓶

好心政府唔想咁多私家車咪加牌費算

點解要整到學車搶錢咁 痴線280$ /45min
想考個牌第時有需要就用姐
唔想40歲先黎考

我都無

一個夠晒數

有冇得認做契弟，家人團聚

15堂= 30節
我學左9堂
應該改期都要補多4-5堂了

副院長
今日會交返啲膠架喇

岩岩起身見到咁多頁嬲嬲地工都唔返全力追post

市場控制，發牌制度
個師傅牌好似差唔多10年都未發過啦
有利益喺度，點會唔監控

炒you阿

你個個都掛住 大愛
又玩水?

我無

木魚求join

早呀喂

識揀！

難離難捨

勁撚仆街
比佢地霸哂
不停加價
遲左10年考
考唔到既真係第時如果去外國做野先考算
易好多又平好多

運仔唔好仲要考多幾次
好多師傅真係唔會認真教
講真自己攞返張黃紙睇住果五十幾樣嘢邊啲係唔錯得，自學好過

處男post 點都要支持下

其實真係睇utube好過
唔睇utube操完考場轉個頭會唔記得

你係英仙 我係半仙阿

講真 我呢啲好難走喎⋯⋯

做臨記

巴打記錯邊條女

咁都好左，以前比人話未變聲中學雞

人性本是如此
人係咁
社會係咁

不過唔知外國會唔會好啲，等包膠

個尾音去左邊

獅子座嗎？

大愛呢個形容詞唔得

用花心好d

臨時演員都係演員

點解甘問？

都係靠自學
我覺得拍位睇片，gif 果 d 會易明好多
有需要可以PM搵下比你

用木魚係我專利！
你係仙，你用塵fuck啦！

咁又不至於

精神D~~~!!

嘩，做左先喇，仲諗
做落就會繼續去㗎啦

岩岩移左，係張床移左出廳

岩呀
上堂根本純粹為左借車操

好

系

正式宣佈 揼仔同路易仔為合法夫夫

11點了 希望大家都可以捉緊自己生活既節奏 努力做人

台灣輕鬆考

諗起明仔

柳強你啲m club成員，管理下

我要離婚 我要分身家

我地協會秋季旅行請你做嘉賓ok?

對準目標ok?

聽過有啲friend，喺澳洲，淘寶左個牌，跟住之後返咗嚟轉牌，而家喺馬路揸緊

真心識咁變通嘅人都真係好叻

渣ga

無心定無錢

等睇比個廳遣返番張床度

想比牙仙叫傻仔

點淘法 我都想去台灣考番個牌之後番黎轉牌
但要住半年
有d後悔個時無係sg考（不過sg應該都唔係易）

Why not 唔識串

大前提D人要肯郁
唔郁再叻都冇用

問下都派膠好惡

諗起都

點解失業都仲唔郁

早
終於冇比老細打電話嚟嘈醒

返工丫

大家姐早晨！

竟然肯返

Ok mama

場面一度混亂

笑咩阿

驚比起底 怕怕

早晨大佬！

早 比個電話黎我幫你日日霸住條線 咁就唔會比佢嘈醒

無人參加 得你一個出席

起左底又點 你大灣區喎

即刻變成人台

歧視豬嗎?

可能你未失過
有啲係長期搵同類工種都唔請
之後走去做到亂七八糟
外賣仔保險地產

佢地最鍾意豬

咁我咪要比你嘈醒咗先

講個星座咋喎

點解既?

咸濕

呢啲粗重野留返比月巴做得喇

豬是我們的朋友

喂
大弟子都不要了麼

因為同類要相親相愛

我都唔太清楚，但係聽講有咁嘅窿路
最衰唔係度度都可以轉牌，如果第時真係離開香港又要重新考過
如果唔係考埋重型，掛接，就齊牌了

我仲以為會收紅牌

想陰me

係喎 差D著錯左人地對西瓜

所以踏出第一步很重要

點解要攬~炒~

十條命都唔夠死

我幾年前暑假學過 仲未考n5

場面一人混亂

可唔可以出埋打機版5種隊友

光速逃

仲諗緊你做乜咁大膽CLS
肯定慣晒口

有聲

一人觸犯限聚令

我都係咁諗
揼爺係有啲料

因為我一視同仁 大家都係院友

網絡無份國界，國安法有域外法權

唔識分你呢句真心定假膠

台灣《》香港is ok
超易考

不過我都只係想要個私家車牌第時有需要既話車一家大細如果住既地方交通方便就直頭唔會渣

好唔抵

HI丸

真，所以即刻停左唔學
拎住初學本書都唔知JM9

交比我保管住先

好多新人

真心程度同一國兩制一樣

係囉
等恢復番先報過
所以我都唔敢報外語班住

想唱歌 KEN JI可唔可以同我玩錄音

不了，你識晒

有人對貓家姐口花花

我成日輸架WO清
2-6都好認同

之前話玩全民PARTY但都未有機會

微臣罪該萬死

好支那FEEL喎隻APP驚送中

你係咪A型人

毒撚秒回

早呀 明絲

早呀 職職

早啊職職!!!!!!

早呀

漏咗職職
重度軍事型

台灣

咩A型人

太直白

可摸以叫我半爺，巧型

叫我路爺

報串

A型血
主動告狀

Airbnb長洲啲屋

你算半專業喇喎 去邊都得
係要讀返當地啲例 入到職考返個試 已經快活過神仙

都係半仔好聽啲

連你都想調戲阿嫂?

唔會請外地人

租屋送炭

我屋企人係 但冇發現佢主動告狀

個個都咁pro唔好玩㗎

你識eng文 有做開paper work
轉行做safety都得

我過去摘士多啤梨

唔識煙文
講真我覺得我無Transferable skill過去都係做藍領

證明唔準

有種蛋蛋既哀傷

想學木想學泥水

依家已經一身藍領look
fit曬

對唔住LOR

今日同你對練
練熟啲咪唔會變豬隊友

其實唔介意既都幾 sweet

係鐘意既就點都會一齊返架喇
都係付出既一種

好似個阿媽唔畀個女出街咁

我都報左 11月考 唔知之後點

原來首if好高音
食完枇杷膏都係唱唔到
冧唔到女囉齋彈算

覺得個相處模式都幾柔嫩

11月應該無問題啦

（我都應該會被改期到10月尾11月頭考）

我都分唔到明明寫係baka但睇劇聽係baga

睇字都覺得攰

講起 我gf細佬都係學日文
都online learning 左成個月

我9月考

最初我學個MISS仲話N係冇鼻音
L先有鼻音

以為你講佐滕
我鍾意春馬 可惜...

扮咩，你成日同佢地唱

吓 你今日先知

沖coffee同滑雪都想學

乜嘢為之未來？
未來都可以係雙方一齊去開創
最緊要雙方願意姐

有冇睇高達？諗起剎那果句 開創未來
而佢就係同佢部高達一齊做到呢樣嘢

沖咖啡 +1
想學拉花

我唱到，你彈我唱

咁你日任有D咩

同男朋友傾計 鬧交 氹返?

滑雪岩，都想學叻 d, 好似冇溜冰咁多花式
跳傘都想試

我聽

我有FD米國考 話一上車你同佢講你唔識英文please please 佢就好易比你pass

日本人真係懶到癲

組團PLAY?
之前有FD有介紹

但工作好勤力

here

加油加油

限聚令

9月一定得啦
我知道今年遲開sem既話都報9月
唔駛改期咁慘
不過算啦，都預左第1次肥

三浦春馬

基本嘢嚟
我工作都好勤力

留定名姐

老闆我想OT

唱俾揼揼

唔知開返考試未

或者揼ken合唱

以前都比人話過 control freak, 但係咁樣真係一齊得來，改左 d 了

BTW,做乜唔轉KEY唱

已經肥咗一次
如果唔係架車突然間開車又剎停搞到我差啲撞咗落去應該pass咗

Ching你依家做緊咩啊

真男人身材

最憎人講咁多又唔take action

係咪報名做臨記

極速打字
multitasking

轉key就冇咗個feel

都可以係情趣嚟嘅啫
Btw 人夾人
如果真係有囡囡咁在意我既意見，會連內衣都一齊揀，都開心既

有冇滑雪團

咁黑仔

我未考過，但其實報左幾次。一開始報完又懶無學到 之後棍波又學唔掂 師傅又伏 放棄左 報左自動波又失業無學 到依家又改期

哇吊 佢係唔係路架

都唔係既，唱法問題
而且如果降半咁其實好多人聽唔出
試過降一度D人都唔知

最慘係驚book唔到cfu

呢個要問明仔

搞到我開頭勁亂
問個識日文FD先話唔係
最後無啦啦轉左人教
個MISS真係教得勁差

如果熟前奏好易聽到 flat一度嘅話

試過
比返佢係屋企著

我想掟鏢都冇

你有鬼婆樣咪請你囉

你嘅學車生涯咁波折嘅

正常係，但講真你唱得岩FEEL
冇人話你唱得差
原KEY只係FIT FOR原唱個KEY

搵肥妹幫你補習

如果我個時係報自動波
點都去考左先
衰左就快期
可能兩三年前已經考到牌

點解人地咁話你

交比命運
得閒腦海練習

係架 因為要serve我地d改期既
所以你要提早卜定先

我成日 會腦海+手腳模擬

相認！

諗起以前啲好舊戲
許冠傑嗰啲？
成班保安坐喺個課室，口 up up, 極力子啊極力子廁所棍呀廁所棍

我諗真係用心做都有用嘅

我衰咗都等半年呀
本身3月考咗第一次 依家補考要等到9月

真係要 如果唔係會唔記得

米國人仲懶
wa cha doin

我驚口噏噏會比人當咗精神有問題

你唔報快期？

梗係係自己間房做

問過駕院佢同我講最快9月

車神

我諗你到時唔會，因為之後你都會再投入
除非你係一路一齊住，已經鋪定路，準備等佢講分手

順手駁拎張白卡

偽ABC要唔要

係囉 你都咁辛苦啦而家

駕院煩d
格咁耐都唔記得7788

可能人哋唔夠鍾意我？
可能價值觀都差得遠？

果個依加做緊明星仔，拍吓戲唱下歌，本身又有家底，係有料既。可能厭左就俾個原因丟姐，我都唔知呀

得閒要搵吓真係識渣同考完冇內既人睇
可能你自己做漏咗你模擬緊你唔會知

唔識沖囉

真 我就係驚
得7堂補堂

咁係要取捨嘅
所以情侶之間搵到相處嘅平衡點都好重要

佢唔係有TRAINING架咩

黃牌

7堂夠哂

我開番都係諗住上多4-5堂（應該下一堂同上堂之間格左兩個半月-3個月）

不過唔緊要啦 過左去 實有人by你

直紅啦

係啊要去外國先滑到，應該近近地韓國最平？
跳傘唔係可以用滑翔傘跳埋咩？係㗎飛機跳落嚟，到咗高度咪打開個傘囉，跟住你就可以滑翔啦

本身有底，應該好快操番起d記憶

準備放飯

邊位

隔咁耐唔會唔記得咩

唔使驚每個人都有精神問題嘅

又真

個個師傅教法都唔同

咁我未要先學渣飛機

我就考自動波炸

放了~但掛住同你地傾計

白卡好，又可以拎公屋

keep住模擬，睇片

直接

奶菇!

睇黎今日可以再搶1001

唔明，做而行？

咪係 返到office仲冇人敢理你

睇嚟我都要睇下

冇呀都好耐之前啦，放低咗電視雜誌見到都冇咩野

我已經掌握到必勝法

Hihi

想食咖哩

黑歷史就由佢過去啦

所以我寧願佢下星期恢復
我仲有10日操多三堂左右去考
肥左就排快期
好過咁等幾個月
不過應該都9月頭先開番

係，我個腦海背哂d路

駕院條路都係得果條

石蔭

Hi~

Bye~

又多一樣食物

我掛住上黎D野做慢勁多

嗰啲係降傘

你肯上水喇咩

我人手vlookup 緊dklm
Tech垃圾

需要專業的幫手嗎

想呀，做海陸空駕駛員
不過應該好貴，又冇乜實際用途，唉
窮人冇 say

但就算考到都要出去搵司傅補堂先敢揸出去

賓妹樣受唔受? 比人話過

不嬲有上過

一次

Workload 少好多

我覺得唔關事喎，本身唔同人唱就係唔同feel

我都想呀

其實都係，走咗入人海，遇上更加多嘅人，好自然就會比其他人影響，好彩嘅你可以保持自我，唔好彩嘅就會開始遇上比較好嘅人，動心，flirt, 最後總會俾人取代

尤其呢個行業啦

你班痴線佬/婆
一個朝頭早就差唔多推爆post

資深冗員

精神 !

真，考完唔敢揸

窮L 唔識分

p牌jaa
睇黎豬柳强兄有一段心酸歷史

加返1分俾你

我認

1001

佢做得最多應該得視姦

想睇你賓妹樣

話唔定我考完都係成世唔渣
不過趁仲後生想快d完成左佢唔想夜長夢多牌到用時方恨無

有無咖哩推介

你都要給力啊

搵friend睇啦
唔好再送錢比啲師傅洗好冇

做得好

本人咪係

黑仙

冇意思退 post, 只係唔想靜

自由

我追得好辛苦，同大家有jet lag咁

都係嘅
但首先要考到

半賓

你無得同我架FC鬥...

Errrrrrrrrrr呀呀呀呀呀呀(胡師父）

好野，咁我而家係咪 -998分

Me too

成日load jor FC做football club

有時候 有時候

1001分

你本身就自帶jetlag

想唱

我知你笑我什麼

**推 post

你一對英文簡寫就hang機咁

Post 既壞處
返 group 囉

但佢未開始點睇到盡頭

我仲心諗 咁進撃

都追唔切

你係邊個

CD 係cool down 丫嘛
記得啦

巨人
Errrrrr呀呀呀呀

係架，一路鳩 up, 一路都睇住仲有頁新既

醒目左!

Wow, 行左幾里？

唔想比人覺得我好蠢

而我不知你知我笑你什麼

但已經發生左點計
我又諗起上次睇丸同你玩彈彈珠

嘩，見到 f5 制，應該大家都食完飯要瞓晏覺

都好夠啦

蠢蠢地幾好丫

太叻太醒冇咁好

彈彈珠巧巧玩

會比人嫌架

頭40秒我唔知自己睇左D乜

會無人想同我做隊友

女仔蠢先多人鍾意

誰怕誰！

唔熟呀
搵啲細CC囉

Me carry you

咪就係我同丸丸激烈對戰

PLAY WHAT GAME
求大神帶

識啲野
唔好蠢扮醒就好多人like了

新車買全保仲貴喇

WHITE ALBUM

笑到差少少缺氧

傻啦
多人鐘意果啲係醒目女但扮蠢
唔係真蠢

識得適當時扮蠢仲可愛

Ng sick

真心，最緊要冇機心
好多人醒既都扮蠢

我覺得你啲笑聲好好笑

你係真蠢定扮蠢

真野唔好講

Creepy

我下面講左
我覺得你係醒
不過打機係蠢

你冇野係蠢

我好後悔冇拍到影片

歐洲車好食油

AGGER

逝去的空氣

咁真係睇你點睇，同埋知道成個picture既幾多野

新手係，同埋車 cam 唔好慳

影人video

Top 5 plays of the week

喂，真野唔好講呀

下次同你地玩我拍定片先

頭一二用錢就解決到既
唔係問題

今晚召集!

1001邊個食 我唔食我唔食

錄低佢

Agger

遲啲考到真係要買車果陣再問各位大神意見

覺得得意

Me too
咁先做到朋友

有玩過???

我嗰時新豬，就係慳左，唯一一次ta, 咁就gg

你唔好亂黎啦，呢D粗重野交俾月仔

準備1001

我鐘意你

算好考
如果衰左仲煩
希望衰左抽得番石蔭
唔駛點操

邊個想1001

cls又1001

越高身車，越好睇位

柳強啦肯定

哇 直線抽擊

玩複雜GAME真係會練到好多SKILLS
平時大富翁D MINI GAME真係放鬆玩